［果籽］大圍$128碗湯麵，有冇人食過？

睇個湯底又好似幾多料

同埋係咪黃

年幾前食過，都幾伏下

食唔飽

食過，湯底無得輸

棉花雞麵好味

好撚好食

拉麵都係咁上下價錢

本身覺得好貴，但你咁講一蘭都差唔多又好似唔貴 仆街有日本兩個字即刻覺得抵食，港豬思維入哂我腦

係唔錯
不過service差

應該無表態

食過 好一般
完全唔值呢個價
食拉麵仲好

海鮮喎，過百其實唔係好出奇啫
沙市間馬拉嘢黃店Mimila一碗麵都過百啦

幾好食

樓主講果間貴得嚟真係用緊貴食材
但一蘭真係唔明點解可以賣咁貴我都鍾意食拉麵，但一碗流水式生產嘅麵要過百有d離譜